21a0男，應唔應該搵人出pool?

唔係毒撚，好仔唔敢講，不過一定唔係衰人

死毒撚

點搵

即係叫雞？

唔應該

仲以為自己出post

守住！要做魔法師！

咩意思？

點解

你搵到就唔會21A0啦

屌same 利申絲
圈子細到冇男性應該呢世都單身

玩交配app 即刻多仔

啱 吸引到人就唔會21都A0

唔拍住姐

拋開自信毒撚呢樣野

啲人講得呢句
一係就有其他野差但自己唔知
或者自己要求太高
再唔係就其實唔想拍拖，只係想搵水泡

唔係毒撚要搵到異性真係唔難
不如問下你自己平時有冇主動識下女仔

利伸：男 冇對象 依家淨係想專心踢波

假膠gay佬

唔應該， 唔好害人

唔知道知道係毒燃係大錯特錯

同我出好無？

22a0

唔啦想現實識
成日覺得交友app啲人係為左搵sp 先玩

無丁巴打

28 ao 路過